強烈要求 DQ 譚耀宗及其他建制派議員資格

譚耀宗表明支持廢除國家主席任期限制，係好明顯唔擁護當時國家憲法嘅表現，而且佢有埋實際行動，仲嚴重過講「結束一黨專政」嗰班人得個講字！